★早幾日申請返郵寄月結單班人，無端端蝕幾十蚊

益晒d 單非住深圳,

唔係住香港既人

波叔一手拎起足球，叫人「放心交個波俾佢」 。

邊個仲放心交比佢